［眾裡尋她］想搵返一位有一面之緣既女仔

今日夜晚11:30 係機場搭A29
著綠色連身裙襯ultra boost既你
我知道你未必留意到我
但我係搭車排隊排係你後面
去搭A29但排隊排錯左A22然後走返出黎個個傻仔
雖然唔知你有冇上連登.......
亦都唔知你會唔會睇到呢個post........
但我希望真係可以搵得返你

收皮啦你！

我試過一次高登尋人真係尋到咖

死毒撚當時又淆底，淨係識上連登先夠膽出聲。

女著得ultra 多數有仔 收皮吧啦